[出招］【何君堯遇襲】廖長江提休會待續 討論區選應對措施

立法會議員何君堯今早在屯門擺設區議會選舉街站時遇襲。在下午的立法會大會上，建制派召集人廖長江提出休會待續議案，要求討論政府確保候選人安全及區選公平公正的應對措施。

建制派召集人廖長江在大會提出休會待續議案，表示近日不斷發生區議會選舉競選活動受到暴力衝擊的事件，包括縱火、破壞候選人辦公室及滋擾競選活動，暴力程度不斷升級，有候選人被咬甩部份耳朵，有候選人被人用刀襲擊，認為大會要休會討論政府對候選人和競選團隊的人身安全，以及對確保區議會選舉公平、公開、公正進行的即時應對措施。

廖長江今日下午在立法會大會上提出休會待續議案，指日不斷發生涉及區議會選舉競選活動受到暴力衝擊的事件，包括縱火、破壞候選人辦公室、破壞及滋擾競選活動，而且暴力程度不斷升級，有候選人被咬甩部份耳朵，有候選人今早被人用刀襲擊。

他認為大會要討論政府對候選人和競選團隊的人身安全，以及對確保區議會選舉公平公開公正進行的即時應對措施。立法會主席梁君彥隨即宣布暫停會議處理。

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

自編自導到咁

人渣
民主派被人打唔見你衝出來

想借機會取消區議會選舉

點解係何出時先噉做
如果最終延遲區選
好難唔相信今日呢場係自編自導